油麻地封區｜有居民批政府做戲：試下去封淺水灣丫

數名街坊凌晨時一度嘗試離開大廈上班，遭在場警員阻止，有人坐在樓梯等候解封。清晨6時「受限區域」解封，食環署派清潔工到場加強清潔，檢疫人員於大廈各出入口把守，檢查住戶獲發陰性檢測證明信息才准離開，惟因現場尚有部分住戶檢測後仍未收到短訊和二維碼，檢疫人員登記其資料確認住戶已檢疫後亦放行。

居民黎先生約6時獲准離開，他稱，每日凌晨4時出門飲早茶，再到大坑東晨運，認為政府封區阻礙居民生活，批評政府「做戲畀人睇，你試下去封淺水灣丫！」

居民黎先生

黎先生唔使番工？

有錢人住嘅地方無病毒同病毒六點後
出現一樣咁神奇

做戲畀人睇，你試下去封淺水灣丫！

原來黎生住油麻地

咪就係封俾淺水灣啲人睇

正苦：駁唔倒

黎生

對於連花園別墅嚟講，封一個年我都冇問題。地庫上年早就儲好晒糧同日用品啦

西環先

推

擺明恰啲基層市民

藍田爆到仆街都唔敢搞麗港城啦 講到淺水灣

擺明恰你啦

全港市民入淺水灣西環購物

柒婆咬牙切齒.jpg

明恰你班賤民,走住黎屌同連登仔一日好嬲好嬲有咩分別?

到時咪封其他區留返淺水灣

屌完就算啦，仲要返工
唔通入去坐做手足咩